Title: Problemi salivari
Date: 2006-09-30
Category: Lituania
Slug: problemi-salivari
Author: Karim N Gorjux
Summary: Questa cosa mi da veramente fastidio. Dite quello che volete, ma a me di sti lituani non piace la maleducazione e devo dire che molti di loro sono parecchio maleducati, nel palazzo[...]

Questa cosa mi da veramente fastidio. Dite quello che volete, ma a me di sti lituani non piace la maleducazione e devo dire che molti di loro sono parecchio maleducati, nel palazzo sovietico dove abito c'è gente di tutti i tipi persino una donna siberiana che si è trasferita qui con il marito lituano.


 Esco di casa, chiudo la porta e mentre giro la chiave per chiudere la serratura noto le "firme" in bella mostra, **sputi sulla porta**. Ma porca putt**e**na dico io, ma chi è che gira le scale e mi saluta la porta così?! Vado a vedere **le altre porte e sono tutte linde e pulite**. Me ne vado, tanto tra poco me ne torno a casa, no problem.


